\documentclass[logo=images/logo.png]{tehranReport}
\usepackage{arydshln}
\usepackage[inline]{enumitem}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[dvipsnames,table]{xcolor}
\usepackage{listings}
\usepackage{float}
\usepackage{geometry}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xepersian}
\usepackage{footnote}
\usepackage{pifont}


\settextfont{XB Niloofar}

\title{پروژه‌ی پنجم - گزارش کار}
\author{علی رنجبر}
\authorPosition{دانشجوی کارشناسی مهندسی برق~-~مخابرات}
\university{دانشگاه تهران}
\college{پردیس دانشکده‌های فنی\\دانشکدهٔ مهندسی برق و کامپیوتر}
\studentNumber{810097029}
\course{هوش مصنوعی}
\supervisor{دکتر مرادی}
\graphicspath{{./images/}}

\tolerance=5000
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}

\newcommand{\cmark}{\textcolor{green!80!black}{\ding{51}}}
\newcommand{\xmark}{\textcolor{red}{\ding{55}}}

\makesavenoteenv{tabular}

\begin{document}
    \maketitlepage

    \section{پیاده‌سازی شبکه‌ی عصبی}
    پیاده‌سازی توابع 
    \lstinline|output| و \lstinline|dOutdX| 
    برای کلاس‌های مورد نظر به صورت است:
    \begin{latin}
	    \lstinputlisting[language=Python]{Input.py}
	    \lstinputlisting{Neuron.py}
	    \lstinputlisting{PerformanceElem.py}
    \end{latin}
	
	\section{تست کردن شبکه}
	نتایج تست 
	\lr{simple} 
	به همراه 
	\lr{Finite Difference} 
	در ادامه آمده است:
	\begin{latin}
		\lstinline|$ python neural_net_tester.py simple|
		\lstinputlisting{simple.out}
	\end{latin}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{simple_or.png}
		\caption{\lr{OR decision boundary}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{simple_and.png}
		\caption{\lr{AND decision boundary}}
	\end{figure}

	\section{پیاده‌سازی شبکه‌ی عصبی دو لایه}
	پیاده‌سازی این شبکه و نتایج تست آن در ادامه آمده است:
	\begin{latin}
		\lstinputlisting{two_layer.py}
		
		\lstinline|$ python neural_net_tester.py two_layer|
		\lstinputlisting{two_layer.out}
	\end{latin}

	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{two_layer_or.png}
		\caption{\lr{OR decision boundary}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{two_layer_and.png}
		\caption{\lr{AND decision boundary}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{two_layer_not_equal.png}
		\caption{\lr{NOT EQUAL decision boundary}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{two_layer_equal.png}
		\caption{\lr{EQUAL decision boundary}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{two_layer_diagonal_band.png}
		\caption{\lr{DIAGONAL BAND decision boundary}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{two_layer_inverse_diagonal_band.png}
		\caption{\lr{INVERSE DIAGONAL BAND decision boundary}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{two_layer_horizontal_bands.png}
		\caption{\lr{HORIZONTAL BANDS decision boundary}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{two_layer_vertical_bands.png}
		\caption{\lr{VERTICAL BANDS decision boundary}}
	\end{figure}

	\section{بیش‌برازش}
	دقت شبکه در هر سه حالت ۱۰۰، ۵۰۰ و ۱۰۰۰ 
	\lr{iteration} 
	برابر ۹۹ درصد شد.
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{two_moons_100.png}
		\caption{\lr{TWO MOONS 100 decision boundary}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{two_moons_500.png}
		\caption{\lr{TWO MOONS 500 decision boundary}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{two_moons_1000.png}
		\caption{\lr{TWO MOONS 1000 decision boundary}}
	\end{figure}

\end{document}
